屌你地班連登仔係咪打丁大過天㗎？

打丁唔係問題，問題係做乜尻要follow嗰隻狗乸，靚又唔係靚，對波又唔係無人能及，最重要嘅一點係，佢係我地嘅敵人啊仆街。你地幾時見過人地打仗會走去J敵方㗎？好心想打丁就自己上網睇AV啦仆街

"美人計"呢3個字聽就聽得多，但係真係估唔到竟然比我見到真係會有on9仔中招，仲要唔係少人

同樣作為呢場革命嘅手足，同時亦身為連登嘅一個巴打，我見到你地竟然淪落到要去J隻狗乸真係覺得好羞恥，shame of you

最後想問你地一句，當你地去follow隻狗乸嗰陣究竟係抱住一個乜嘢嘅心態我自問就覺得真係好dirty，比着我真係做唔到呢d咁on9嘅事

自推5次

823人鏈，824光復觀塘

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

821 元朗

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.